Documento gerado sob autenticação Nº FJK.125.768.FED, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2976                  de  04/04/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  o  Adicional  de  Insalubridade,  no  percentual  de  20%,  a  partir  de  01/03/2019,
correspondente  ao  grau  Insalubridade  Máxima,  ao  servidor  THOMAS  GABRIEL  ROSAURO  CLARKE,
Identificação Única 18729347, Professor do Magistério Superior, com exercício no Laboratório de Metalurgia
Física da Escola de Engenharia, observando-se o disposto na Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990,
combinado com a Lei 8.270, de 17 de dezembro de 1991, por exercer atividades em áreas consideradas
Insalubres conforme Laudo Pericial constante no Processo nº 23078.504841/2019-10, Código SRH n° 23803.
Revogam-se quaisquer outros valores pagos ao servidor a título de insalubridade ou periculosidade
cujo fato gerador difira da presente concessão.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
